昨晚。

梳re弘b。俾左個負皮你 好似嘔吐物

肥婆食屎減肥

皮蛋豬骨粥？